澄清債仔惡過債主post

原來係事主還左錢我冇check到條數
希望係到同事主道歉
大家要笑就笑我啦

條友有問題，樓主冇錯

樓主老婆俾人捉咗